tags: #tobamaninjau, #africanlakes  
- opsi pembagian tugas pemodelan
	- Opsi 1 berdasarkan wilayah/skala peta
		- regional
		- detil
			- apakah yang detil perlu?
	- opsi 2 berdasarkan lokasi danau
		- toba
			- regional
			- detil
		- maninjau
			- regional
			- detil
	- opsi 3 berdasarkan item tugas
		- husna membangun model
		- yudi membantu penyusunan geometri akuifer
			- utk improve model regional: perlu data geolistrik dan muka air tanah.
			  cek debit sungai
- jadwal geolistrik
	- paralel? bagusnya ini, tapi mahal
	- sekuensial ini yang akan dilaksanakan
- perangkat lunak
	- model muse (USGS) vs
	- visual modflow (Schlumberger) vs
	- modflow flex (Waterloo)
-